未訓既咪入嚟傾下計囉（110）

啱啱沖完涼見無人開

有冇人開解下我

你都話唔得
然後又心軟
鬼會尊重你

方法就上個post 巴絲們講過 我都唔重複啦
咁你呢刻想點？

沒有事的，佢貪玩D啫～～

如果唔心軟就直接分手嫁啦

歡迎你返黎 唔好會錯意
要攬攬嗎？

我退左好多步

試下放過自己？

點解係2個 option

唔捨得

唔捨得ma

你期望男朋友完全由你 唔會管任何野？

鳩絲揮手區2

正吖
令囡囡改變嘅～
係愛 ～
唔係責任啊～～

係有來有往既改變 不是單向的

好吖 一人一D～

係愛呀 ～哈利！
唔隨時間一直改變既人係無辦法進步！

如果係咁，一齊諗返起以前，應該幾開心

咁你遇到未？

貪玩嘅囡囡越黎越乖
我自己都係～ #sowhat#pi

互相收服

咁咪好囉

因為你唔 care, 所以無人可以令你 為左佢改

俾D機會人， 俾D機會自己～

連豬愛你

連狗愛你

我之前都係甘～ 成日被人話自我中心

自我中心又點 自私d好

所以相對地都唔會咁易嬲、發脾氣；然後俾個frd篤穿，其實係根本唔care

平衡唔係咁易 又唔可以太自我中心
又唔可以就晒人

唔洗懷疑自己係咪冷血 未遇到你愛既人啫

咪害人

有d方法既 我用合唔合理黎做原則
或者可以試下某d啱自己既原則 底線之類

幾時先遇到啊啊啊啊啊啊啊啊啊

怕你遇到之後你錫到佢傻 無法自拔

Why not

到時上黎叫春：唉 最近咩都就晒男朋友 好想有d時間做下自己野

到時晚晚都唔會得閒上連登

笑死

落街食個腿通先 每日任務

我訓覺嚕，今日攰到痴線。黎m，又要企得耐，成個人散晒。

我又要

想睇你沖

肉肉哈佬

蘋果糕好無食？

腳腳hi

JJ hi

join

大家咁早既

肉肉

獨獨

今日有咩做呀?

訓覺～ 希望個巴打無事啦～

hihi

早抖喇JJ

早抖～

去跑步比賽

訓啦

勁 肉肉好健康

幫你打氣

襯人少少 可以玩自爆

獨獨真係好鍾意氹人自爆

我中意知人地嘅內心世界

呢個係邊個

每次見到你出現我都忍唔住笑
點解你可以咁正

比你探索下囉

我都係咁話

好多我都知

你八卦

你唔八卦姐

唔理你

想瘦

快

做咩學我

瘦幾多kg呀?

100

加油努力輸左無飯食

你抄我都未同你計

會死的

100噸

我抄你咩呀

你抄晒我d個人資料

你肯比我 我唔通唔要咩

last Christmas i gave you my heart

But the very next day I gave it away

食完早餐好正

又想引誘我

毛毛你都唔識！

我只係出左一張圖 乜都冇講笑乜

你份人好笑咪笑早晨

唔食飯

早晨

想死

識你未得囉

唔食飯？

咁睇唔開呀

食物誘餌

因為輸左

Jump

有咩食先?

No!

偷偷地請你食朱古力啦

烤肉

楚楚早晨

我對朱古力好腌尖架喎

又睇錯又覆錯 好蠢

楚楚 早晨!

唔夠吸引

蠢到死

德

homemade 蜜糖焗雞

廚

跳水

想食薯皮

楚

又食禾

人都食

你bad bad 笑我!
楚楚 德德都恰我呀

好 我殺你!

Blue blue blue

人血曼頭

肉

所以我拒絕咗

乖

近廚德食

你返黎整比你食

食完早餐

M記？

有冇得下次出黎 一齊食

烏冬

整完拎出黎考慮下

咁健康

早晨肉肉 比賽加油

德德好bad

德德又對番我好 好感動

一向好

咇咇偷我隻雞

你啱啱先笑完我喎

咁你好笑嘛

只可以笑柔柔

人人人人人

點呢?

你點呀?

好肚餓

無咩點

仲有早餐食

屋企都有....會整好左比我
要去刷牙先有得食

岩岩追完post
辣辣自言自語圖 get!

心情好啲未?

波動期 上山落山上山落山
我都唔知之後係上山定落山

咁po出黎做咩

唔緊要 有我地係度

Share

開心些牙 聽歌

建議德仔唱歌

想聽咩歌

明明就全部都係我嘅
share埋比你就唔夠我食了

聽咗 好sad

你唱乜都聽

呵呵呵 愛你們喲

幾鐘意呢首

都愛你

一人一隻啦

就好似與她同行咁 都唔係幾sad啫

有得諗 睇下德德制唔制先

點唱啦

但係...
我愛心事
心事愛我
若要愛人
先愛自己

好

真

個melody令我blue咗

我點你未必識喎
依家想聽Juno首耿耿於懷

人有生死離別既 唔理點都好 首歌係正！

（笑）

識

Let’s go party party all night
oh oh oh oh

搞到我要聽番pop先有mood

唱唱唱！

德德 你肯唔肯呀?

邊個比你笑

難道沒練習太耐～感覺都追不回來～LALALALA

依家笑都要你批准？

肯囉！囉！囉！～

又爆咗post

坐等錄音版！！！

德德真好

幸b早

想聽juno首秋分

楚B早晨好似好耐無見咁！！！

你是咪掛住我呢～～～
尋日少上水

係咪有野唔滿意啊

我個樣似唔滿意？

聽完覺得好怪

早晨呀魚

你個樣似忍緊屎

早晨啊

早

可愛之鬼

德德

我懶得追po了

油

我無忍你喎

唔好追 又自爆

魚魚早 大家早

oh咁我晏啲追～

楚楚

醋

講下咋 咁又信

好掛住你呀
我尋日都係

👻

你呃我

我覺得正喎

你食屎屎啦

聽多幾次試下唱先

食野未呀

今日食左八仙果未

我都好掛住你
快啲攬陣先

食湯圓啦你

仲攤緊床

可以食埋d月餅先

正確態度

你食埋我個份

我要奶黃

柔B

咁講我追硬

得返好少要慳住食

真係好易呃

幸幸

唔好呃小妹妹

唔敢唔敢

要攬到實一實 唔準放

買定一個貨櫃咁多

比曬你 拎去食

我叫人幫你入貨

又要交收了

哎喲好sweet
Fall in love with幸b

樓下接啦我掉得好準

係咪

好撚大浪 痴線

畢兒畢兒畢兒 魚兒小寶貝

屌你

都話左你唔夠我架FC鬥架啦

Yeah我會令到你好幸福架啦

juno啲歌路不嬲都唔係正常人歌路
咁先正

肥仔真係唔識架

我信得過你 快啲溝我

玩完了，拎左好多野
宜家排隊玩攤位

正嗎？
好開心咁

好曬，好餓，好熱

好攰，好熱

好熱

好開心呀，有毛巾，有索繩袋，有杯，有衫，有獎牌，有防曬乳液，有貼紙，有file，有能量飲品

想嘆冷氣

薯蛋頭跑跑跑

我幫你吹

裝下你地係到傾乜野

裝到啲咩

咁多野既
但係我想要你多啲

終於做完少少功課!

有冇獎勵?

比隻雞脾你食

攬我

係咁食會肥死

好呀

u know la eat dd only

I'm back

快啲快啲

糕妹！

what you want from me ah

攬到出汗

楚楚巧耐冇見

食少少唔會肥既

次次都咁講 最尾就變咗隻

加入連豬大家庭

你都唔肥! 偽豬呀你

好正 點睇

想我嗎！？

之後一齊沖涼

我係瘦皮豬

德係訓左教未

冇肉食

唔訓啦 一陣出沙田鳩嗚

想瘋狂食腳毛

會暈低架喎

我唔食
抆比你食

想

唔緊要啦 被人呃完 下次學精啲

連豬係唔會暈低

唔好咁大聲 啲人會羨慕我

佢好bad唔訓覺

糕妹好乖

咁我就唔乖?

大家都係乖孩子

乾杯 有人知道

佢地都會羨慕我

你有去？

唔比你

德仔你到底有無訓

I wanna be alone
Alone with you, does that make sense?

成班都唔洗訓
cls

With who?

熊

無 做乜？

魚

With a friend
But it’ll probably never happen

Why not?

They’ll never like me in that way
So I’ll just be a friend I guess

Friend zoned?
Then you should let go

I should but,, it ain’t easy
Still trying welp

你知自己咩事啦
同埋你無想我

不講了！

咁算啦

比你發現左 嘻嘻

Got you. Is he/she at the same school with you?

呵呵

豬

訓之前見到你 訓醒又見到你

surprise

假 我有健康生活

糕糕今日post bam圖未

得你有

因為我係值日生

新電話冇晒

They went abroad

早
好攰

你都有wor

好盡責

換電話

我今朝7點訓

忍唔住去睇iphone 11真係唔慣唔識用

But they will come back right?

講起就想食！！！

都叫做有睡眠時間

好過分 你簡人黎恰

假 我最愛訓覺

上連登

嘻嘻嘻

仲食譚仔

架架早

呀呀呀

好食。。。

德仔成日恰me

Probably in two years (if they can apply hk uni lah)

我整碗鈉超標米粉俾你食好唔好

假

不成立陳詞！

樓豬

Spam

浮仔2.0!!!!

假 佢偽毒 我真毒已經差好遠

Dang, that's a long time. Won't even come back for a visit?

楚楚早
食左晏未

Oh that
They’re coming back in october lol

早晨呀咁多位

全世界早晨呀

你地偽毒黎偽毒去 好煩

Very nice then!
You can be with them very soon

是其是 非其非！

學是學非！明辨是非！

嗰啲仲要戴粗框眼鏡

你地全部非非非非呀

Ah they have a gf
I’ll probably have to stay away tbh

塵仔好似柔柔

有陣老味著先得 polo好難carry

我唔會自言自語

Ah that's very complicated

就黎架喇

Why you have to go and make things so complicated

Coz that's life, hun

fUCK

Overcome it, embrace it

LIFE IS SO GODDAMN HARD

It's okay, we'll learn together!

唔食！食蘿蔔糕

納超標蘿蔔糕

你成日攻擊我蠢

比我捉到你啦

真！！！！！

非 我對樓豬好好

架架今日好靚仔
未呀 直接等食夜晚
同朋友約好左係譚仔食到嘔先準走

比我預言中咗

我有訓教

係咪想我死

邊到

今晚要早訓 樓豬巧攰

唔信

有咩預言

未講咗佢會變浮仔2.0囉

隻手呢度

仲要加好多辣油

今日嘅我都係咁話

bam圖？

日日都咁靚仔
又係譚

你又唔信me

想食蕃茄炒蛋

樓豬係唔會早訓

啊佢本身就bad!!
唔洗預言都知

又戲弄我

辣油 油油正

真 個鼻好唔舒服

明明係講緊隻手放係個心度先
即係用心對你好

真 知不知每晚j你十次百次
譚仔聯盟

唔整比你食了

要教下喇咁

真樓豬已被捕

獨獨要教好德仔

我好委屈

你又幾識玩
原諒你

又係我教呀

我今日都鼻敏感所以冇飲凍嘢呢

J咁多會虧
我係反譚仔聯盟

佢唔聽我話

你有咩咁委屈??

這小子合力延續這故事

其實我左右不分 佢舉左手放右邊唔係心個邊 shhh.......

食炸雞？

你係三哥？

我無辜架

可能係菲傭cafe

楚楚係未開始失去控制權?

真樓豬被禁錮係床走唔到

我明明係楚楚fanclub

證據呢?

三哥照反

咁就要交會費喇

你無證據 （辣油mode）

涼左好多 小心身體呀
好開心不過

j你既話虧都無所謂
玩野呀𡃁仔

唔知係咪我都鍾意天氣涼啲可以好開心

Nonono
每晚也去摸摸到笠痴痴

ok bye
你存心戲弄me

咩黎

好似未有控制過

我地反譚仔聯盟已經收到過千萬人聯署反譚仔

隔離訓左個靚仔

你反譚仔

幫你j

真 我都中意依種天氣

菲傭好鍾意去食一間炸雞快餐

好chur
I like you

我先係柔柔mode!
你冇證據證明你無辜

jolibee？

天氣越凍越開心

圖呢

係

唔好食

你做媽咪比啲仔恰

不完美但可接受喎

J到你乾塘

開心
著住tshirt格仔恤衫

連登應該開返個控制台

做乜著到好似陳法拉

miss咗架巴士
ok我唔洗食飯了

你要追車

追去下一個站

真係瞓醒了

冇長腿
東施效顰

去食嘢

有樣

下一架早咗嚟
應該夠時間買嘢食

頂
你知唔知星期日邊到最多菲律賓人！？

cls
未食飯 跑唔郁

公司附近食開個間好好食
食唔番癱仔

奇奇
今日有冇好番啲

我黎比你食

咪菲律賓囉

冇樣
出嚟效果係毒撚feel

睇到啦

買嘢上補習社食

可以

真？
我咁矮 正常人應該睇我唔到

真
柒到喊

晏啲 無咩胃口

想食咕嚕肉了

同佢私人補習

真 著到成隻粽咁

仲谷緊m
幾時先嚟

唔比你睇

早晨返

個社會變撚態
個制度奇撚怪

佢以為我會答佢維園

你weak唔食辣

咁熱

暖水袋

仲有頸巾

仲要返工養班衰仔

補咩

歧視

但奇奇熱到出哂水

又靚仔又大仔 想摸你

我都唔食

去附近搵野食

控制我個仔

佢走辣油

仲要係單親媽咪 好辛苦

真 好型
btw大仔？

疑點利益歸於被告 唔知你講乜

我都唔食得辣
連黑椒汁都唔得

開冷氣

奇奇

唔好玩既頂你

癱仔

補習

奇b

傻啦 你平時見到浮雲都出曬水

搵到你點先?

吳準少

黑椒汁有啲都好辣不過我本身都唔鍾意食呢啲汁

你附近有咩食？

標準答案係維園

Who

攬

浮雲（偽毒）

趁佢未上水瘋狂講佢壞話

依家仲頂得順既

你識啲野

冬天都唔凍

你玩我

Join!

食牛屋得我一個覺得辣
俾班frd笑

剩係歧視你

辣油好慘

有嘢踢爆？

m記

呢幾個月一次過爆晒出黎
以前d人唔出聲

不要再說了

帶埋頸巾成個人靚仔曬㗎

好懷疑佢係咪未起身

shhh細聲啲 我鳩up

但我又病緊

牙帝

如果你間m記大嘅話都可以坐下

吹大d

我幫你

浮仔

證據呢？

早早早

好啦

笑人咁衰

咪偽毒
大家都知

無興趣 sor

我收皮

佢未食嘢就應該係頁
起身未就唔知

應該未 個衰仔好夜訓

笑左but join

雙層脆辣雞好好食
食完好飽

凍！

睇醫生未

你得意 唔好嬲

想j

我14年之後已經唔想理
諗住以後去外國

佢上次都同我講有女我仲恭喜佢添

懶
聽朝起身再算

交比姨姨！

bot唔洗訓

黑椒汁唔好味
有得揀會揀蒜汁

乖乖地食野先會快啲好返！

橙
攬

攬返你

識食

唔好走

我又諗起呂小姐
下個post要快過佢

上年淨係著裇衫+冷衫外套+風嬲

低過十度喺外國都唔叫做凍

三點補習
而家坐緊巴士
唔知夠唔夠時間買個包

放過你啦

明明真係好辣

好正想見到浮雲楚楚帶頸巾

所有呢啲汁都唔鍾意食淨係鍾意食鹽味

真same

頸巾都無？

你歧視我唔食辣

成日話自己輻射樣冇人信

上面直情有人連褸都唔使著

好想去外國feel下佢地既凍

補完習幾點？

無阿

塵塵大方

唔覆tg
應該未起身

個啲cls

唔食得辣

一定係我帶好睇啲！！！！

乾凍同濕凍嘅分別

我錯了 我唔應該歧視你
應 該 訓 練 你 ！

而家唔想走了
但係老母好想我走

真成日已讀

不嬲

冇圖

四點半
但係要趕番屋企
之後去醫院探人

我有帶過冷帽好似（雖然唔係因為凍
帶完變cancer病人

點解你會嚇親成日都

咁咪搞到好夜先有得食囉

咩叫圖呀

你真識食

你係Juno？

屌 笑死我
我要留鬚先得

脆辣雞唔算辣啦

香港濕凍真係
諗起都凍親我

精神為之一振

快啲冬天啦！！！！

去完醫院趕去同阿公食飯
都唔係好夜
六點半左右

Lm

與塵塵渡過的第一個冬天！

我覺得好辣

媽咪我想食蕃茄蛋
叫我真媽咪煮先

抱抱

咁渣架

鬥快

跟住同佢講話我有免費飛先去佢就話你就好la有免費飛

正 好好j

梳

cls
絕交啦

未起啦應該

冷帽正
但又要顧住pat陰

你死未?!

浮仔煮食唔食？

放心啦

做乜鳩

我都覺

今日天氣好好

浮仔淨係煮比靚女食

！

獨獨萬歲

依個恐唔恐怖

我開左autopiloting 唔知自己覆乜
無辜架我

有少少驚小丑個樣
你影得好得人驚
不過好好玩

浮仔好偏心架

呢排天氣都好好
曬到痴線

好鍾意小丑🤡

我玩過一次 但係唔想再玩

屌 諗起上次生日自己去個陣落微微雨就想死

我係地下睇你

黎食我

自己一個？

變態

唔敢挑戰依個

幾好玩
唔恐怖

op只有海盜船恐怖

自己

未訓既咪入黎傾下計囉（111）

Ya

唔知喎 snip&cap變咁

佢：咁好閑情去Op
我:同fd仲有免費飛先去
佢:你就好啦有免費飛
擺明寸9我

光復浮狗

冇 死刑

我好驚
真心好驚

我試過自己有一次自己好唔開心自己一個去左迪士尼